今個冬天熱到仆街，仲唔係天降異象？

真係未見過香港有十二一月熱成咁
好比六月飛霜，天都覺得港人有莫大冤情

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

係，無錯
講得岩

熱到痴線
仲熱過7-8月